如今日用八達通出入元朗 請盡早報失八達通！

唔好有記錄畀班狗日後追討！